死廢老搭巴士 成個行李放打橫放地下

你老母 朝早好撚多位啊？擺係到做乜鳩 仲要擺到咁撚衰 阻撚住人企 垃圾死廢老

屌

個標題係成個行李打橫放地下 打多左個字

屌你老母

你有無即場屌鳩佢？廢老又唔上連登，你放上嚟把撚

我放上黎 係集氣屌鳩個廢老

係就一腳踢埋一邊啦